想請問食緊A酸可唔可以飲健身奶粉?

小弟岩岩開始食緊N牌A酸10日, 平時健身開, 不過因為工作關係食唔夠蛋白質所以想飲蛋白奶粉, 唔知有無朋友試過兩樣一齊食而無咩異樣? 我問過醫生佢就話應該無咩野 但臨尾又話食緊a酸唔好搞咁多野 但係我真係食雞食到反胃...我知a酸會令皮膚乾燥 奶粉亦會令身體熱氣 所以我打算2個鐘就飲水 希望無咁大影響。 唔該各位

最好唔好，本身A酸會改變你體質，會對肝同骨有負擔，食大隻奶粉怕你增生

唔該你先
但如果我飲多啲水呢 ?

健身奶粉只不過係蛋白質

明白你意思 感謝